人生冇希望

分唔到現實定夢

現實都係發緊夢